{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66845&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영암월출산달맞이펜션"
    },
    "text": "当ペンションは月出山国立公園の入口に位置しており、自然の美しさを鑑賞することができます。 このペンションは広い芝生公園と多様な付帯施設を備えており、休息と余暇活動を楽しむことができる場所です。 月出山国立公園、\n月出山 気チャンランド、王仁博士遺跡地が周辺に位置しており、観光客に大変人気を集めています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 バーベキューを楽しみたい場合は別途料金を払って炭やグリルをレンタルでき、お支払いは当日に行われます。 最大人数を超えて予約する場合、入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペット同伴の場合や保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。最後に、ペンションの状況に応じて上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは月出山国立公園の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月出山国立公園、月出山気チャンランド、王仁博士遺跡地が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は別途料金を払って炭やグリルをレンタルできます。お支払いは当日に行います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて予約する場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 432
    }
}